海鮮敏感

好多人都對蝦蟹敏感
又有人話其實海鮮只係喺海棲身嘅昆蟲
咁對海鮮敏感嘅人 會唔會都對昆蟲敏感？